民陣應該申請定G20峰會果日再遊行

比d顏色外國勢力睇

Why not both